馬卡報話國家隊有條友知道內幕 所以先逼住皇馬要今日宣佈

馬卡報話
其實西班牙陣中六個皇馬球員
(阿辛斯奧 卡華積 拿祖 伊斯高 拉莫斯 華斯基斯)
已經一早知盧柏迪高會上任

除此之外 其餘17人都唔知

但唔知點解
零零舍舍俾一個非皇馬球員知道咗單野
盧柏迪古怕傳出去會影響到國家隊
驚巴塞幫又話盧柏迪古偏心皇馬幫
所以即刻通知皇馬

大家覺得呢個非皇馬球員係邊個
又覺得呢六個皇馬球員入面 邊個係鬼 爆咗俾其他人知

一定係疤狗先，因為其他隊wfc
所以：alba, pk, 小白，影帝

今年得返咁少疤嘅btw

小白應該唔會，都走

alba pk影帝3揀1
而pk相對上冇咁狗，所以一係alba一係影帝
但影帝做戲出晒名，可能唔知有咩演技 唔小心索到料

所以我估係影帝

未出發已經不和

係時候捉鬼了

呢4個都必然正選 駛乜搞咁多野

一講內幕爆料係咪又可以入卡斯拿斯同佢老婆數

pk同拉膠

拉膠 -----> big gay/ alba

馬體會球員大機

迪基亞

上次意大利vs瑞典生死戰
恩悉尼條x屌，係網上講晒戰術正選陣容 比瑞典有時間步署

領隊賽後嘈2句都比意粉圍屌

漏口風既鍠球員斷估係拉膠

其他隊個球員斷估係同拉膠fd底既大牌球星

碧基confirmed

應該係了

拉膠把口臭過屎，又寸，一定係佢爆啦

死痢狗放風

老老豆豆 isco
佢同巴塞d人好friend

雲杜拿帶到咁
圍屌佢好合理...唔係一場半場既事

得皇馬球員知
但唔係皇馬球員講？
咁咪積係教練自己講囉

一定係沙皮狗

最小氣係佢

卡斯拿斯

有咩可能會係同巴塞既人講，一定係講左比唔關事既人聽

而且同逼住賤種要官方宣布完全無邏輯上既關係